會展清場，使用綠袖子進行曲！？？

會場員工廣播：大家5分鐘內不能離開，我們將會播放綠袖子

不過我覺得女聲版先係終極擾敵歌曲

You have 5 minutes to familiarize yourself with the situation and the data file

綠袖子(反送中版)